<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/main"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".TerminosYCondiciones"
    android:background="@color/black"
    android:orientation="vertical">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:gravity="center"
        android:orientation="horizontal"
        android:padding="8dp">

        <ImageView
            android:id="@+id/idImagen"
            android:layout_width="65dp"
            android:layout_height="65dp"
            android:layout_gravity="center"
            android:src="@drawable/logo2" />

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textSize="30sp"
            android:gravity="center_vertical"
            android:textColor="@color/white"
            android:text="Términos y condiciones"
            android:layout_marginStart="8dp"/>
    </LinearLayout>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="0dp"
        android:layout_marginBottom="30dp"
        android:layout_weight="1" >

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical"
            android:padding="12dp">

            <TextView
                android:textSize="20sp"
                android:layout_margin="12dp"
                android:justificationMode="inter_word"
                android:padding="12dp"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Bienvenido/a a Spotify, la aplicación de música en línea. Antes de comenzar a utilizar el servicio, es importante que leas y aceptes los siguientes términos y condiciones. Al acceder o usar la aplicación, confirmás que comprendés y aceptás cada una de las disposiciones que se detallan a continuación.\n 1. Uso del servicio\n Spotify te permite escuchar canciones, podcasts y otro tipo de contenido en streaming, crear listas de reproducción y descubrir nuevos artistas. El uso es estrictamente personal, no comercial, y debe hacerse conforme a la ley y a estas condiciones. Está prohibido utilizar la app de manera que pueda afectar negativamente a otros usuarios o al servicio en general. \n2. Creación y responsabilidad de la cuenta\n Para acceder a todas las funcionalidades necesitás registrarte con datos válidos. Sos responsable de mantener la confidencialidad de tu contraseña y de las acciones realizadas en tu cuenta. Spotify no se responsabiliza por el uso no autorizado de tu cuenta si no protegés adecuadamente tus credenciales. \n3. Contenido disponible\n La música, los podcasts y todo el material multimedia son propiedad de Spotify o de sus licenciatarios. El contenido sólo puede reproducirse dentro de la app. Queda prohibida la descarga, copia, redistribución o modificación del mismo sin autorización expresa. El incumplimiento puede dar lugar a la suspensión o eliminación de la cuenta. \n4. Modalidades de servicio\n Spotify puede ofrecer distintos planes: \nVersión gratuita: incluye anuncios publicitarios y algunas limitaciones en la reproducción. \nVersión Premium: mediante suscripción paga, permite escuchar música sin anuncios, descargar contenido para usar sin conexión y acceder a funciones adicionales. El usuario puede cambiar de plan en cualquier momento. Los costos de suscripción están sujetos a cambios, con notificación previa. \n5. Responsabilidades del usuario\n El usuario se compromete a: \nNo utilizar la aplicación para actividades ilegales o fraudulentas. \nNo compartir la cuenta con terceros de manera que vulnere las políticas de uso. \nNo manipular, hackear o intentar alterar el funcionamiento de la app. \nSpotify podrá suspender o cancelar la cuenta de quien incumpla estas condiciones. \n6. Privacidad y datos\n Al utilizar la aplicación, aceptás que recolectemos datos necesarios para brindarte el servicio, como información de reproducción, preferencias musicales y datos básicos de tu cuenta. La información se utilizará de acuerdo con nuestra Política de Privacidad. \n7. Modificaciones del servicio\n Spotify se reserva el derecho de modificar, suspender o interrumpir el servicio, así como de actualizar estos términos y condiciones en cualquier momento. Te notificaremos de los cambios relevantes mediante la aplicación o por correo electrónico. \n8. Aceptación\n Al registrarte o continuar utilizando Spotify, confirmás que leíste, comprendiste y aceptaste estos términos y condiciones. Si no estás de acuerdo con alguno de los puntos, no debés usar la aplicación" />

            <CheckBox
                android:id="@+id/idCheck"
                android:textSize="20sp"
                android:padding="12dp"
                android:buttonTint="#1DB954"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:justificationMode="inter_word"
                android:textColor="@color/white"
                android:text="He leído las políticas, términos y condiciones de la aplicación"/>
        </LinearLayout>
    </ScrollView>

    <Button
        android:id="@+id/idButton"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="ACEPTO"
        android:backgroundTint="#1DB954"
        android:layout_marginEnd="12dp"
        android:layout_marginStart="12dp"
        android:layout_marginBottom="16dp"/>
</LinearLayout>
